一人一個同自己男朋友/女朋友講嘅鹹濕代號

我先
我想同你挽呀

挽你老母
理撚得你真心定假膠

使唔使咁呀

屋企無人。
挽你老母

黎我屋企睇床單呀
勿相認

( Show Blocked User - 膠蛇酒壯陽 )

幾錢q?

肚餓要食甜品

Btw，挽你老母

挽你老母個臭化閪咩

不如散步

係有好多個
點解要相認

開波

可能有啲係睇枕頭袋

挽你老尾死5p 仲乜鳩越黎越多5p撚係度

今晚打老虎

今晚時代革命

玩minecraft

曳曳